[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (84) 鳩mo問候區 Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
泰倫斯（負責揸咪怨婦弟）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）

場戲係咪阿jo排架

呢輪啲評判流流地，得谷德昭同miss Chan Chan正路少少

阿jo 呢round變導師？

可能係

小新憑咩屌人？樣衰？

點解要抄

二汶真係好大責任wor
容許d咁ge嘢上台

咁夠膽用呢個表演
小新 快d foul la

二汶可能覺得自己唔識教

個自選做乜走去跳舞姐
跳得幾好都離題啦

二汶搵幫手

小新喺調教你男友嗰陣都覺得佢都仲Ok 喺造星入面真係想佢自動退賽

好似愈黎愈悶

屌，manson 同小新 judas 同組

上round自選邊有逼人跳舞
呀左咪唱歌贏女團

林二汶似乎搞Team building係強項
但係形體表演真係劇場導演強項

真係唔撚明 年年都有人咁撚on9
唔明自選項目四個字點解 係可以齋唱 齋跳 甚至做戲架
乜撚嘢叫呢round應該要唱 唔應該跳
咁上round夠跳舞 點解呀B4自選又可以唱加演 唔跳舞呀

利申 我都唔知佢哋做緊乜9

似係祖比意見多過幫手排

應該得 MCC上季係導師

manson好慘 佢果隊嘅人都係炮灰同埋搞事嘅

上round自選都有人唱歌唔跳舞

自選無逼跳舞呀
彭導咪有一組係唱歌 黃劍文嗰組

上round自選都有人唱歌啦

Tim無講錯
有道具會好好多

我覺得lam2man carry唔到導師呢個角色

兩輪評判標準都唔同...
上一輪指定跳舞 跳得好=冇進步
今輪指定唱歌 唱得好=
A組可以再見

點解佢睇唔出個問題
反而花姐睇到

抄得好好睇睇就話姐
抄完都唔好睇

out Judas 小新

一句講晒
有用微博抖陰cap圖咪入list

唔撚係掛

一定係啦
明明係韓國睇nanta show覺得幾好笑
點解佢哋出嚟會咁

我鍾意上一輪d 評判多d

佢同田中攬埋一齊唔好為害人間啦
又冇才藝又逼走有實力既teammate

自選唔係做咩都得架嘛
上次B4自選夠齋唱

聽日又要見到唐氏小新

有心無力 愛莫能助

D人冇撚睇，又要嘈
根本係個賽制on9

好似得指定係一定要唱啵

好耐冇見呀lu痴女

佢都做唔到星架啦 走啦

仲要講完評語都係冇進步過

上round自選可以唱歌
都話自選

wai wai 唱歌幾好
但佢一同人夾又係出事
嗰頭話唔識同男人溝通
但同女人一樣傾唔埋

唔覺得二汶好理佢啲組員

拆咗manson個隊有啲sad
明明咁融洽

yes 但真係唔知佢地做緊咩
仲要上part已經比佢地溝左一半做戲落去
比你-6過到都要面對唱歌問題嫁啦
上Round d人又屌唔著重唱歌
點解依家又冇人出黎屌佢地

咁多集都未威過就收皮啦
人又亂foul

但明明講明呢一輪係鬥唱歌㗎嘛
比賽規則同賽制都係怪怪

manson同嗰隻小新同隊係咪靠害
（定諗住foul人時有替死鬼）

唔好累manson呀唔該

係咪為咗保送manson

點輸都冇可能foul Manson

其實認真睇下而家A組既陣容
Manson 點都會泊住d魚腩
起碼個賽制應該唔會foul到佢既

小新唱歌真係好難聽judas就樣衰到痴線

Manson憑個樣就可以避開評判foul 人

自選冇限一定要唱歌喎，對面組叻唱歌，無理由自選揀樣自己唔擅長嘅同人鬥嘅

睇佢 編組就知 成日編曬唔夾既野人一齊

你睇彭導 係真係識編組 一係互補長短

一係全舞 /全唱 成件事即刻昇華

聽晚有右乳睇

build左咩team出黎
最強team spirit係劍文隊wo

同唔到男人夾(x)
同唔到人夾(o)

但佢哋4個一輸淘汰人嗰陣就大鑊

nanta show
佢哋應該要出道具

原來誤會左sorry

係真就好 最驚啲評判真係揀咗佢走

judas唱歌都唔係好好

係你誤會咗個規則啫
兩part 其中一part係唱歌指定歌曲

乜呀鬥唱歌係講指定項目
上round夠話鬥跳舞啦

再輸嘅話 唔該二汶狠心foul 豬das

本身冇追live 無睇post
一睇又見到有班人咁戇鳩 忍唔住留言

年年都有一班人會話班跳開舞嘅參賽者 自選唔唱歌
但又睇唔到班唱開歌嘅參賽者 自選淨係唱歌

我唔撚理 我就係要聽timo唱歌

冇左個人都冇計

根本唔知做乜鳩

個個都咁樣覺得， 衰硬啦

個問題似係karen度多啲

年年都咁多傻鳩架啦

好期待timo又rap

今round導師多係唱歌方面 dancer rip

Call out評判同佢battle！

出左道具應該好少少 但佢地成單野比唔到共鳴班評判真係出事

上一round係第二個表演係指定項目，第一個自選
今一round係第一個表演係指定項目，第二個自選

上一round指定係跳舞
今一round指定係唱歌

兩round自選都無限做乜

好似中學啲MK咁
講野一定要係咁chok住點個頭
每句最尾個字一定要擘大個口

留埋D垃圾就知佢唔睇人又廢,做導師又冇料啦

上一輪佢地都一組咖啦

花蛆：你哋真係唱得好難聽呀
求圖

仲好 串串貢嗰啲dancer快啲走

但睇完都唔知係邊個問題
因為睇唔到馬拉其實有冇做嘢

之前個組又係wai wai 溝通問題

其實JD明明係唱歌嘅 點解次次都分咗入跳舞組...

認同
感覺係保manson 所以編佢同d on9一齊
如果manson上組一齊再戰 可能驚成組比人foul 走？
但其實可以諗下manson 組part 小新
咁小新應該係死個個

裁判冇話到佢唔唱歌
但係佢唔知表演咗啲咩出嚟啫

佢做乜撚嘢星又話音樂人 上round唱到咁
靠gay拍男友比班左膠J到射精 拎住光環先走到嚟呢度

點都唔會foul timo咖喇，算啦

之前嗰組Karen都有份

Stomp 90年代一早玩過，有theatre/dancing背景既都一定識，教材級表演黎，基本上之後所有廚房+跳舞都係黎自佢地

佢地擅長用日堂物品融入舞蹈，好正

唔知幾時會有b4嘅片
想瘋狂loop

不過同意個賽制係唔公平
唱歌跳舞應該同一round比晒
而呢round更唔公平係因為有3個歌手評判，而mcc仲要好勁
但上round得鐘舒曼一個識跳舞

希望你有眼睇字同有腦回想上round b4

2 邊都有 似係wai wai 帶要數karen

小新有咩資格屌人

希望b3唔好炒車

上2年自選好睇好多 同埋都幾多做戲
呢個真係唔知jm9

呢度班戇鳩

個look 問題？
其實睇睇吓佢幾好睇

老女人係難相處
過江龍以為自己好撚勁
猛虎都不及地頭蟲
隊友仲要不在佢之下

垃圾林二汶上輪又唔foul佢
Foul 兩條女
衰d講阿拼都好過佢

上年B4自選淨唱已經嬴晒

我都好驚
主要想睇佢

真，發揮唔到佢長處
仲比班dancer拖垮左

karen經驗多啲想幫手指導佢地
但佢地唔受，覺得karen扮大支野
應該係咁

上round karen唔出聲
今round又咁爆

B組真係淨係ok B3

今季D人真係好廢
抄都唔好睇

岩岩呀左既高音係好聽過佢

三季造星編組最強係MCC

上round已經話二汶廢
之後有人屌彭導過份參與

比我感覺係 佢地第一part偷左雞有一半做戲
做評判想聽多D佢地唱歌好正常
對比B組咁 頭先果part已經好夠
根本已經唔care佢地之後做咩表現

karen啱做教唱歌老師多過歌手其實

輸咗就話唔好咁重視輸贏 表演好睇就得
屌你老母表演好睇我去文娛藝術中心表演啦 參加的比賽托柒咩 戇鳩
講真 輸咗唔緊要 幫自己打完腸個吓先柒 所以紅唔起真係有原因

個個都識唱歌 點會肯聽佢點 又唔係導師

所以二汶咪搵jojo幫手
不過failed咋嘛

想問下依家係咪有live
又話喺viu tv facebook嘅...

冇左祝福嘅

認同

高下立見

最攪笑，佢自己都話自己唔係好得閒理佢地
咁既說話都講得出

真，跳舞又跳得麻麻，記得上次佢跳舞跳到勁大壓力咁，「鄧」佢可憐

大家細心留意下 每組第一個都係大熱/最有料
可能就係十強
Timo manson dancer cloud 班長

上年D自選就算冇星1咁多諗野勁人 都至少有少少故事性
今年睇左大部分都唔知做緊乜咁

想要啱啱個場

班友乜都以為韓國係原創

班長係咩事

講真，呀jo黎左一陣
個觀感都好過佢

咁佢手牌又真係靚

都咁多集 應該唔係剪接問題
二汶個參與度可能真係偏低
而且睇唔到佢點幫到啲組員
physical mental上都係

班長

其實好慘...

玩咗幾個表演
都無一個機會俾佢認真唱歌
呢個節目俾dancer主導曬

從來要人就dancer而跳舞
唔會就返唱歌嘅人

都係個句 佢係掂就唔會仲做玩緊造星
當年一齊踢館 Gin Lee已經紅左

所以佢搵左祖祖幫手?

祝福每輪清空
太長了

班長 係咪我真心左

就咁鳩叫黎講，
冇對比冇痛苦
呀左嗰下真係好聽過馬拉好多

唔知呀成集都冇講邊個貢獻咗啲咩，齋睇嗌交判斷唔到

真係笑撚咗 千年暗星都有嘢忙
平時講到表演者要點樣專業
屌你老味到時咪又係自己蛇出去freelance

造星金城武

呀祖既意見係害緊佢地

睇佢foul人都知佢廢啦
個人又太淋
D組員鐘意做乜都由佢

頭先時代巨輪咪又係普普通通

真，零星味，有乜邊個會想睇

真心班長係全節目存在感top3

佢同gin lee一齊踢館架咩
對佢完全無印象

垃圾泰倫斯同singsing都唔唱得
佢地兩條友又主導左個team
係咁先

個cam 成日pan 埋去影佢反應

不如jojo直接代替佢做導師算啦

上round a組有組好廢
佢未比賽已經話諗到foul邊兩個
我已經覺得佢on9
唔係槍口對外咩

咁唔通講咩話你地咁廢抵輸咩

二汶打工心態

睇完今集follow左阿左

柒還柒 入埋最後五強都紅唔起ching你搞笑？

預告嗰首係乜歌黎

造星金城武個口咁搶眼，點樣睇唔到佢反應啫

好撚難聽
唔好帶支那rap style 入黎啦 好撚bad taste

dancer唱歌 注定坎坷
串撚到

你UP乜春?
話明自選
離咩題?

況且佢地可以揀啲好睇嘅舞
今次佢地信錯人

咁a組真係唱得唔叻 識搵其他嘢搭救係必然 咩叫偷雞
佢哋每個人都有自己唱一段

如果企喺度齋唱 其實根本唔使比啦
b組都有戲㗎喎 都唔係企喺度齋唱喎

其實二汶啲人係食自己多啲
好多都係自己排咁制

預告個表演，有冇字幕，d咬字聽唔到up乜

點解有d 比人foul左仲係到既

Live 有dilys

乜9歌黎架
仲要廣東話

呢句第一屆已經開始講

咁jojo咪又係編個弱化版nanta show
之後仲惱羞成怒話谷德昭taste有分高級低級

ZOOM親埋去都見佢抽緊d女水

上round有組嘈交，佢最終都冇處理到

當年踢巨聲 Gin Lee打mag啊
mag唱ainy贏左佢啊嘛
Miss Chan Chan當日都係度

想請問下新賽制係點樣？頭先遲睇左 無睇到前面

上集係搵十個出嚟屌，但只係foul 5個

foul咗嗰十個

強姦咗大家嘅耳仔

花生

結果咪foul左阿拼高妹
留左死基佬同廢老lo

兩組都唱得

谷德昭意見中肯
冇人知佢地做緊乜

就咁睇牌面
二汶好適合全軍覆沒

因為小新可以彈琴阿拼冇野做到

輸咗嘅小組評判喺入面foul一個 最後輸得最多嘅大組 導師再foul6個

上2年真係企喺度齋唱
所以呢個咪問題

哇咁樣黎得罪樂評界健吾

評判foul輸嗰隊入面一個 局數輸嘅大組導師走6個

好耐歷史我都記得

fb live緊

論盡音樂又做乜得罪judas呀

佢lead得好撚廢
唔識教人都算
自己手上有得揀既都foul走曬d潛力股留返d垃圾

怨字頭？

呀bee出左片,明明話TO Groupmate
但係同豬das係零交集
係零呀

Gin Lee有玩支那好聲音

KP可唔可以輸多啲 好多狙擊喺晒B

牙bee二汶你條仆街

有冇諗過idea唔係jojo諗
就咁睇 佢係後期出現 只係幫手排返靚件事

唔好講笑喇 2汶最prime 時間比盡二線頭
一線尾都冇喇

論盡本身都得罪好多人

我一開波聽漏以為自選都係鬥唱
屌得細力d sor

好早foul咗

跳舞兩個禮拜點都練到，夠勤力就得
唱歌冇天份，2個禮拜搞唔掂
咪變左就dancer

又未算潛力股
只係留低左d仲垃圾

個論盡音樂都係鳩鳩地架啦
但係件TB都係低能
咁都有得嘈快啲打交

諗深一層好有問題 屌佢啲組亂9咁分都算
啱啱嗰集講到prove橋要經電話講
人都唔喺現場 係咪真係咁忙呀
同KP比高下立見
kp嗰幾班啲人close幾多 even同導師都係

而家咪二汶最prime

有無發覺，每次比人質疑，佢都係拉埋其他人落水，證明唔係自己一個問題

仲以為伉round有多D野睇 暫時呢場都係好失望

Tmax佢又唔珍惜
俾佢玩撚走左

頭先JD唱得麻麻 佢個角色明明應該可以更加突出

呢鋪我又G持佢
論盡條撚樣煩撚過閪 以為自己好巴閉

呢啲性格幾啱畀花蛆上契

當年最多叫多人識，絕對唔係紅
就算而家都未算好紅

佢地兩個個樣真係好無觀眾緣
Judas 把聲係唔錯但係配落去個樣就錯撚晒

雙基互屌

咁係ViuTv賽制問題啫
唔通要人明知今次可以唔企係到齋唱都咁做 直接投降

其實兩樣各有難處，冇話邊樣易d
所以都係賽制on9

佢咪係不停搵藉口推卸責任
同odi 一樣

評判表示：

馬拉karen都有 但入唔到隊

Tmax 都唔關二汶事，不過foul christine真係
留低果d大把差過佢...

d tb係咁架啦

同一屆？

見佢咁上心
我傾向覺得唔止
當然we never know

二汶輸都抵啦 上round鳩foul
希望佢停今round唔好又發癲foul埋cloud

佢兩個阻住我睇manson

認真分返開唱歌同跳舞兩個比賽仲好啦
邊有咁多郭富城

有靚到？

得罪講句 蜀中無大將

其實好麻麻論盡音樂
唔講Judas呢個，平時睇佢既野覺得佢評得麻麻

其實aaron都唔係唱得好好

話左on9，上round已經講左
一來你唔清晰你想揀dancer，歌手，定跳唱
第一round鳩比人入
之後第二round就逼唱歌既比跳舞
今round就逼跳舞既唱歌
做乜撚野

所以咪我講自己覺得班評判唔夠
冇人唔比佢做既 自己衡量風險姐
本身我好期待2汶點執佢地唱歌 好似乜都見唔到咁

咁明知造星要唱歌
冇天份不如早點歸去

咁你有冇咩意見
咩叫逼唱歌既比跳舞 逼跳舞既唱歌
唔係公平返咩?

輸咗一半
演戲就係要講一個故事
但評判唔知你演緊乜個故事做緊乜 咁呢個表演已經輸咗
除非另一組更差啦

gay vs tb

Gin Lee都唔紅?

我睇唔到更加多嘅你

可能評判鳩foul cloud呢

冇人知 可能本身仲垃圾

1round比晒兩個自選會唔會公平d
咁叫公平咩？上round foul左幾多唱歌人？

可以係jojo想做好件事咁解
咁咪基於之前啲安排再調整

都去到合唱，唱周杰倫首歌都好深印象
知名度提升咗好多，之後簽環球

前期開會冇佢 係之後訪白話唔掂 先有佢既出現

賽制年年都咁on9架啦

唔好啦

有冇人睇到小新屌鳩邊個

公道講句當年At17又有料
大學show之王 同期組合最勁就係偶像派twins
Cookies 2R嗰啲勁快收皮
咁twins有冇料就見仁見智

好難想像B組可以更差
佢哋都係唱歌㗎啦

「別有用心」 諗起林奠

係咪judas

比撚伯祝福過算係咁

係就正兩個互屌

不過講真 二汶上round分組都無乜問題呀
有2組都唔抵輸
係上round d評判on9姐
中國舞個組咁都輸
可能今round佢都心淡了 投入感低咗

班長真係好撚屈

谷：一鄉二里共三夫子不識四書五經六義竟敢教七八九子十分大膽

成組A組有料有潛力既一隻手數得哂 唔係foul cloud下話

又嚟 gay vs tb
係咪間接代表咗豬突屎份人 .......

我見佢係team a ig下面d留言都會追住覆

其實我覺得二汶呢種性格應該做評審
佢唔係好適合帶一大group人
佢自己at17時代到單飛都無呢啲經驗

佢同ellen兩個都係啲自發性高獨立人士
佢哥又係好獨立

同而家玩韓團體嘅風氣好唔match

原來上一round Will做咗箭靶 馬拉唔出聲唔使中箭
冇咗箭靶佢即刻做咗新箭靶

喺樣衰方面

屌佢今晚辣著論盡音樂都未夠
聽晚仲要辣著埋小新

我諗最尾豬突屎喺連登會畀人屌到仆街

組合嚟講at17一定係一線架啦

1 round比晒兩個自選咁個準則係跳定唱?
根本黎得造星就預左考驗哂2樣 邊有得避
呢個唔係唱歌比賽/跳舞比賽 係造星wo
如果佢果round未ready好姐係佢唔夠班囉
而且本身導師既工作就係幫佢地 今round開正2汶唱歌
但點知都係唔見佢出力咁 真係有D失望

本身諗住佢唱開歌，教既野會多過彭導
點知....

wai wai:我上round已經忍咗你好耐

佢依家都比人屌到仆街啦

其實開頭佢都有講自己唔係好識教人

今次評判有三個歌手 佢個組唔會foul佢掛

蜀中無大將
本身叱咤呢啲垃圾獎有料既都玩到唔玩啦

佢不嬲都咁乞人憎

好似簽咗之後，公司叫佢去比賽

佢識唱唔一定識教啦
同埋佢天生把聲靚已經夠贏

我係講緊佢幫自己打圓場啊戇鳩仔

係 計哂音樂呢part 佢地都作好多歌

求左左gif

彭導ok原因係因為舞臺劇不嬲都要同一大班人夾
一大班人train

1round比晒兩個自選
咪第一個自選規定比唱歌，但可以自己揀歌
第二個自選規定跳舞，但排舞要自己排
有咩問題？

Polly，初賽全首走音好期待今次會點

今集旁白有提過二汶教唱歌嘅
不過冇片

唱歌有時個底係咁就係咁,一兩個星期好難搞
好似上round A1現場一定差過彩排好多啦

無辜就叫做箭靶啫
但viu次次剪剪埋埋都係唔知究竟件事係點
不過見佢哋ig都有互動好似冇咩嘢

其實可能二汶擅長唱功
但唱功要用好長時間練
所以佢都教唔到啲乜嘢
反而KP本身就排開舞台劇 擅長舞台表演同形體動作
咁同全民造星好夾
所以相比二汶睇落KP一定做多好多嘢

彭秀慧係導演 最撚鍾意管住晒

條女好撚似男人

喺第一round個人表演嘅時候 阿左竟然係比人cut走表演片段嗰個

但好彩佢都爭氣 不斷有驚喜比觀眾睇 對佢印象真係愈黎愈深刻

我覺得算係咁 只係foul人果part on9到痴線

同埋粉紅頭今round其實都幾好

唱歌好難練 聲底靚就贏左一半

今round應該順利過關
所以冇事

都唔一定好長嘅 每round值得尊敬嘅其實可能得一個兩個

巴打你真係聽開屎

我意思係狙擊越嚟越長

咁你一round過比分 比分個準則係跳定唱佔比多D
冇可能準確做到5050嫁wo

巴打好包容

勁多護主
仲有篇千字文見到都唔想睇

因為佢自己唔多需要人教

同以前，twins shine果啲團體唔同
果啲其實經理人、公司同導師落咗好多功夫教同包裝
Mani果時湊twin湊到

同韓團實習生同akb48一樣

而二汶佢地at17雖然都有公司睇住，但因為佢地兩個都獨立，無呢啲經驗，唔知啲細嘅需要乜野

睇返ny同mark嘅pre round表演都係零印象

教唱歌兩個禮拜好難有咩成效

點解係班長
唔通真係造星金城武咩

咁導演最大粒，無計

好過馬拉妹同waiwai

唔准你咁講

想睇件死tb得罪晒全世界
得班c9 fans炸你 躝啦

佢地2個本身出道果陣識既野已經多

佢有下個眼神啤住KAREN 好惡

之前好似有人話有騎離鬼入十強

見到waiwai想嘔，趕客Tb

咁咪睇晒整體表現，兩邊都要做自己唔擅長既野
睇下邊邊抗壓，做唔擅長既野好d
睇下兩邊做自己壇長既野，係咪發揮到水準
係咪，造星係應該兩樣都識
但問題係呀左個d上round唔識跳舞都贏女團
之後今round玩唱歌就屌打人呢

上2年果D都有進步

係，其實唔應該太著重唱歌技巧
你見twins 唱咗咁多年都咁垃圾就知
英皇實有資源請勁人教，咪又係咁

得兩個禮拜，幫佢地度橋包裝好過啦

咁要睇吓我哋造星3第一Dancer咩表現啦

班長有d似車仔保辛華
超級zip石人

樣衰態度差版董驃

跟我講
係似金城武

Ben隊a4對b1/b2應該有勝算掛

粉紅把聲係出嘅，但拍子音準都麻麻
waiwai低音好過其他人，但唔夠其他女爆高音
馬拉音色麻麻地，高音有啲緊
阿左今round最穩定最靚聲
妹妹唔見咗

係mcc面前好難過到骨，今round仲3個歌手評判
上round得一個識跳舞，都話可以攪其他野吸精

佢兩round都隱形

咁可以幫佢地揀歌
歌都有分容易上手又吸睛嘅

例如akb48同twins啲歌

Facebook 開緊live
被人foul咗個啲好多靚女

留意返
上round 五個對決有4組都係dance battle畀dancer屈機
今round畀人屈好合理
仲要今round自選在後，跳舞人大可以唔唱歌反cup
反正評判除咗MCC都唔係評唱歌嘅
今晚係A組自爆啫

咀花姐頭髪 好似係咁

指定項目一定要唱個首

留意到 你咁執著公平個問題都係女團輸左姐
可以同你講 對面好睇過佢地所以輸 sorry
識唔識跳舞 勁唔勁 技巧好唔好
只係個表演好唔好睇既其中一種因素黎 唔係全部

其實留意左好耐 只係因為女團輸左姐 可以完

南哥室內都戴罩就知

Tim同超峰都係歌手wo
雖然你地話佢地廢
但真係會唔睇唱歌咩

solo唔夠多姐，但妹妹唱嗰一段仔好好聽
妹妹下一輪自選要加油

觀感問題姐
有d人做得幾好都係睇佢唔順眼
唔係點會有明星樣同路人樣

兩個最靚女囉 其他唔靚的

今次有一句爆 好似好左............

講還講...

佢唱歌唔差呀
但氣場真係被比下去
始終經驗唔夠啦

唔關事，我都好憎as one個個，但個賽制有問題係事實
好睇所以輸？咁manson個組輸又點解釋？
根本賽制就有bug

下我同意喎
粉紅頭overall表現得最好
唔會令人覺得係特登扮出來
佢行呢隻路線好過之前嗰啲啦

tim今晚啲鳩噏...
暫時見唔到有
釗峰就有講少少

係 好多個post之前講過觀眾緣都好重要
仲要對面真心投入過女團好多 成場enjoy緊個show

係喎唔記得咗
或者揀center位
唱得最好果個唱多啲囉

阿左深黃手足

女團組得軟件冇硬件
牙雲christine呢d淨係企係度都己經屌打
呢個就係事實

原來搵地方排舞要自己出錢
VIUTV好心就資助下人啦

manson因為dance battle輸
就算B4都係評判覺得佢哋dance battle好落力而贏

佢地盲反唔使理 評判最公道

點解個apps 冇最新一集

等多半個鐘啦

以前好似都係室外練
今年就唔得

所以咪話on9，同你講女團個組技巧，能力勁，你同我講佢地冇觀眾緣，話對面個組投入d sorry

同你講manson個組表演好睇，你又講番manson個組跳舞唔夠

究竟怨弟捱唔捱得過呢關呢？

睇佢part我有毛管戙
呢場表演有令我對佢改觀

你講果個賽制仲大bug
跳唱溝埋同一round 個比分準則一定仲差過依家
分返開2 round跳唱其實已經算公平
只係前後既分別 咁呢個世界冇絕對既公平
而你入得黎玩其實預左要玩哂2樣
Bee 蘇楚欣 Christine本身都係唱歌行先 歌手黎
唔係跳開舞 咁唔通又對佢地公平咩
要嘈既話唔會有完既一日

我同評判唔同意見㗎
只係講返上round全部睇dance
今round應該全部睇唱
ho chi hai

其實應該續個表演評分 1-10分再拉返個平均分都好
賽制堅on9 不過viu係咁

其實呢度大部分都覺得女團輸冇問題
咪又係得A3果一round有爭議

幾點先有新一集睇

決定權喺評判手上
嗰3個好明顯鍾意POP 多過藝術嘢
所以咪輸囉

好撚慘
a組自選最好嗰組輸 指定跳舞 女團又輸俾班唱歌

其實女團都係得3個本身跳舞架咋
好想知班評判係咪唔知 係咪睇唔出

南哥要戴口罩先敢出鏡 笑死

係咪掉轉左 dancer咁玻璃心都軟件好?

佢唔係喺屋企呀
喺出面
隔離有人

武肺累事

app最多人收看男排女將反cup全民造星3
大家都開始頂唔緊啦嘛？

係,呢場表演係幾眼前一亮
希望佢唔好又亂講野

但佢唔算最出 阿左Wai wai排高過佢

所以我一唔屌緊係賽制問題，而唔係話個賽制偏幫左跳舞派定唱歌派
上面講得好岩呀，今round先比唱歌，對上一round已經比人foul左既唱家班都好唔抵

以前都係打人情牌 自己搵地方
造星不嬲貼錢玩

跳舞唔叻可以好享受咁玩好放去dance battle
但你唱歌唔得點樣好享受咁走住音玩首歌
我已經放棄個賽制

第一輪
如果指定係跳，就算自選都要”指定”個topic係唱
第二輪調番轉
Foul人就
暗票無話唔得，但應該after表演囉
咁應該係最公平

覺得waiwai夾落唔係聽得舒服

佢地造歌都係自己studio

成日搵女團跳舞黎講
好老實講佢地又唔係話跳得特別好
你話跳到好似方方嗰組個水平咁, 咁就話無理由輸啫

但佢solo個幾句幾有feel

卓韻芝要負責啦 話佢哋兩個組男子組合

你只可以怪自己點解排嗰陣唔落力

你話佢無野撈，咁今日我先係fb見到二汶好似拍左條廣告，介紹自己有幾多個工作身分

印象中好似最少7個

話時話，南哥上鏡走樣走得幾西利下

究竟幾時先有一組和音/輪唱唔會撞到九彩
組組都1+1+1+1+1<5

好難頂

我就覺得waiwai形象上贏,但唱方面唔夠粉紅頭同左好

咁唱歌都可以感情>技巧

我覺得係幕後mixing做得差

粉紅頭今集有驚喜

waiwai頭先有好幾個位係用喉嚨嗌唔嚟

我估foul jd

唔止
佢哋狂走音
一定撞
頭先d假音backup voice
聽到我耳仔流產

佢嗌真係唔得 但最尾放返輕個中低音係唔差

和音太大聲

呢兩條友真係快d走
小新淨係識屌人又冇料

佢明明 暖男爸爸個樣都OK

佢岩岩live話自己比賽期間把聲都好爛但我覺得作為歌手唔應該用呢種籍口

佢哋好奇怪
明明有啲人獨唱好麻麻，但和音又好blend喎1+1+1+1+1>5

同埋karen唱歌真係好刺耳 唔鍾意聽

識編同唔識編個分別

小新上一個組內表演 條眉好突出

可以我要求高

有唱手做評判應該foul怨弟先過jd
二汶foul唔foul佢又另一回事

咁又冇可能將比賽當麥花臣咁聽

中音其實唔差
但夾硬上啲高音扁到

希望有dancer成功 唔係好難反cup
不過唱歌見真章喇

真 兩round都係咁

Over咗

係 果下佢同阿左好大對比

咁佢哋個編排又懶係女聲陳輝陽咁嘛

麥花臣唔算好高lv Judas都開過

聽完阿左就夠 仲要唱佢後面 咁有自信

比大家睇返牙左pre round

女聲陳輝陽好似都炒過

ekids都開過

邊個麻麻？

不過其中一個真係女聲陳輝陽

係咪未upload最新嗰集上去

做咩viu app仲未上新一集既

豬突真係好閪

中低音嘅擔當
其他女落低音唔靚
互補不足啦
不過到最後觀眾淨係記得啲高音

佢鳩嗌仲突出 好似青山走犯
調教你男友嗰陣都冇咁柒
玩下果類綜藝咪算囉
唔好入嚟害人啦

俾佢扔左入炮灰組無理過

除咗MC同Jer都麻麻
even Jer英文歌音色都差佢廣東歌好多

田中同KP

晚晚做完gym買埋宵夜較啱時間0030 睇㗎嘛...

應該john加怨弟 是但一個
容海欣死好命

巴打睇到田中喇？

諗住等佢上埋邊睇邊沖涼點知仲未上

衰極唔夠上一輪咁衰
可以係個好好的跳舞表演
只係無前文後理

屌 宵夜都食撚完 仲未有嘅喂
條友係咪訓著咗唔記得㩒制

邊睇邊沖

有女就係咁on9
集集係又喊，唔係又喊

前哨戰好似陳展鵬嗰個係咪佢嚟

會唔會容海恩入到十強

睇住 chill club 推介先啦

你咁講下年可能全女班

有咩問題沖涼冇片睇好悶

靚嘅唔驅

屌唔知搞乜平時都唔會咁遲

我屌
對眼又要被強姦

喂 憎as one還憎as one
事實講dance battle 佢哋真係跳得好過對面
唔講嗰3個跳開舞嘅 雲同sobi跳得又好唔好過對面先

我拎女團出嚟講 純粹因為佢上round對b4
而b4自選唱加演 好似就無乜人屌避跳舞 唔公平
今次a組跳加演 就俾人屌避唱歌 跳乜撚嘢
個表演係垃圾 但唔代表佢哋唔可以咁做
憎dancer可以 但要屌得合理囉 大家都做緊同一樣嘢 揀返自己覺得自己叻啲嘅嘢表演啫

係可以拉埋觀眾緣嚟講嘅 唔鍾意就係唔鍾意
但我就客觀分析返個垃圾rule
有人話上round跳舞先 對foul咗唱家班都唔公平
如果我冇記錯第二季係指定唱歌先 但嗰陣好似冇人話對dancer唔公平

點解成日對唱歌嘅跳舞可以咁大包容度
對跳舞嘅唱歌就一文不值
所以我先講句好撚慘

係金城武

有冇諗過豬突屎會望住你沖涼

係啱啱出左去 而家先得閒追返 預備睇manson bb
利申 manson 打手

Jer咬字有啲影響個發揮
但呢個真係好好睇
睇咗咁撚多次都仲係好好睇

聽日為左睇Manson要睇小新Judas

應該半男半女最好睇

點解ViuTV仲未update最新一集

我仲係第三輪小組仲未屌得契毛老母

KAREN少練習都係問題
上一輪KAREN應該做大家姐但佢同劍文都唔太出聲
已經有積怨

邊沖涼邊欣賞佢美妙既歌聲

等睇小新拖累全組
但對手係「唱歌真係好難聽」嘅B3

好彩唔係JUDAS彈結他

"有人話上round跳舞先 對foul咗唱家班都唔公平"
其實我只係帶出唔會有公平 咩做法都會唔公平 唔好曲解我
"而b4自選唱加演 好似就無乜人屌避跳舞 唔公平"
因為依家係A姐係指定果度避左一部分 連佢地導師都咁講
B4指定果度係咪全跳舞 有冇避跳舞啊

你有冇見過紅館剩係跳舞唔唱歌？

有剩係唱歌
有唱歌+跳舞

因為依個就係娛樂圈，pop嘅觀眾一定唱歌>跳舞

渣ga

Juads捱過第一round跳舞可能真係入到十強
冇評判會敢講你咁樣衰做唔到星

你地既對話好令人不安

Lokman

今組終於要做大姐姐
但要做大姐姐又唔出席做足

睇嚟你忽略咗佢個眼袋同黑眼圈

所以咪消失左咁耐
btw狂舞派3大家一定要支持 個故仔

想問web係咪仲未有今日個集睇

見到董驃叔心生敬畏唔敢foul

做咩仲未更新架

係
唔知做乜

佢咪又靠狂舞派

光速追緊 等埋我呀

所以其實as one嬲俾人話dancer有咩問題
一講就睇到 其實大部分人都覺得跳舞<唱歌
佢作為出過道嘅人 自己一聽到dancer 覺得人哋話佢唔係artists都情有可原
可以體諒阿左言者無心 但狙擊as one聽者有意
其實我真係唔係好理解

觀眾緣依家嘢

我想講所以dancer喺香港根本唔會做得起
造星睇到跳舞咁重只係為左跟韓國嗰套

我純粹覺得佢小鳩器，小事化大走去黑房博同情好假

係 我見前少少有人屌sing sing
但其實sing sing好似冇咩野 仲大方過佢

佢覺得dancer係伴舞

你仲對個真心讃你嘅妹妹仔單單打打

A3 真係好deep

自選還自選喎 B4上round自選邊忽有跳呀

今次指定無齋唱 係因為ViuTv無好似上季咁指定啫

個PAGE乜都留言好煩膠
要做KOL

啱呀屌 明明阿左係讚緊

大家都心照
知道邊個最應該FOUL

但係韓仔style花姐評判連登仔都唔buy

兩個都唔抵幫
最豬就係同網民嘈

好開心odi比人foul左
佢個問題就係唔知自己有問題
乜都淨係識blame 人
最睇佢唔順眼

冇foul到

我咪講A組就係指定果度避左一部分唱
其實同自選冇關 係你攞B4自選黎講
其實真係冇問題 好早已經講左自己衡量
純粹個人意見 講返我理解班評判點解想自選再聽多D佢地唱歌

其實音樂呢D野不嬲好主觀
只係呢D page主觀完扮持平果下難頂

自從king jer紅咗之後個個都學人開page鬥mean搏出位

TB與基佬之間
我會撐基佬
在社會上基佬名人都係有品味識嘆的人
但TB名人只有臭閪

雲B

睇下文字都ok 自從出樣拍片

無呀，個大臭閪仲係到呀

上2季指定唱歌都大把組加跳舞

on9在於係今季無咗對唱環節然後有藉口俾人話取巧避唱

今年無華嬸同容祖兒

有彭導幫手解開心結
無事

阿左同阿雲都係女聲陳輝陽

我覺得似wai wai太有主見多啲

同你一樣 對男同完全唔反感 但好撚好撚憎tb

上季我都幾肯定冇 除非你當Hugo un2野叫跳左

契毛收皮啦

我都覺佢好慘
成日比二汶編向跳舞個group
但人地都唔識跳舞嘅

見到JUDAS仲想嘔啦
慧慧算好J

Cloud都係咩

呢個真係好同意你 本身都對隻Judas冇乜野 呢個節目真係露哂底

Will其實幾正

契毛你條底褲係邊撚到呀 頭殼頂呀？？

佢ig有po

好癲重溫完又覺得星3好廢

慧慧唱女低音
PRE-ROUND個時唱唔到低音
今次好左好多

其他乜都唔講啦
最弊係佢唱歌比我印象中差好多

點解仲未有得從溫？

比埋S1你睇 真係冇人指定唱歌加跳舞
除非fing手轉位叫跳舞 咁我輸

upload未呀diu tv

cancel幾個追擊啦
有幾個根本唔洗追擊

瞓著咗

有好嘅諗法又唔拘
同埋如果真係Karen參與唔多又話人
俾我都嬲啦
不過真相係點我哋鬼知咩

佢今round扮胡桃夾子

其實真係好on9 就算睇而家出左道既藝人 識唱歌既好多都唔會好勁跳舞 逼人唱跳真係on9

想學kpop個模式
但又唔準人咁kpop

但去到尾你要上一線 要開紅館都係要跳下舞

之前幾點會有更新。
我記得好快龍架喎

咁其實呢個諗法唔係壞
好似最原本個原意都係想搞一個屬於香港既跳唱男團

正正因為香港跳唱歌手真空咗咁多年
viu想主攻依個niche掛

之前12點搭2左右都已經有得睇

焫焫焫焫焫焫著

已經有了mirror

真係跳下囉 但唔會比人challenge唔夠力甩beat etc
調返轉頭點解唔叫班跳舞叻既唱歌
如果有dance battle都要有sing battle先公平
起碼2邊都有機會show到自己既強弱項

Mirror 唱跳solo得anson lo一個
唔係多fans應該都無佢份

Reflection真心好多人聽過
唔係吹奏
而且佢地都入左叱吒我最喜愛5強

點解個app 未更新21集？

呢個垃圾所謂「樂評」page 終於出事 寫果個無d 墨水，以為自己係樂壇判官，打d 野睇撚到尷尬

仲係冇

條死gay 佬成日去南灣曬太陽 又唔知自己樣衰嚇撚死d 人

聽日先睇啦

YouTube 有表演睇

佢UP乜春？

呢round唔係指定唱歌wo
你自己都係講指定唱歌 係咪搞錯左D咩
60強係就咁分組對決 跳唱都有wo
50強係分組跳舞
40強係分組歌唱

太長唔quote
今季唔公平在於有Dance battle 冇對唱

自選還自選 指定還指定
呢度係三樣嘢嚟嘅
上兩季係有指定唱歌回合嘅組別都加跳舞
所以我唔明乜嘢叫避唱 只係明知自己唱歌唔夠勁
而搵自己覺得自己擅長嘅嘢嚟搏加分啫
怪就怪冇對唱環節

都係想睇對唱多啲
而家指定真係當個item有太多其他元素根本唔係唱歌battle

都有城城既 香港真係少 對面海會多D

指定唱歌回合咪post哂比你睇冇跳舞囉
係咪要我痴線今晚唔訓同你癲 睇返哂S1 S2啊

sorry我錯 指定歌曲

狙擊應該最多加多3-4個掛
團體合作一round已經好快露咗底睇到個人有冇問題
如果你份人冇乜大問題 就算合作多2 round都好難睇到邊度值得狙擊
我估

對唱應該未出啫？上季一round指定唱，一round對唱

指定歌曲 同 指定唱歌 咁都唔識分?
指定唱歌仲要係你講

咁點解指定歌曲要話人避唱

估唔到泰倫斯今round無同人嘈

咁咪睇下仲有冇 有咪我錯
如果仲有多round會唔會唔夠分啊35集

唔反怨弟嘅開始即係佢就foul了

係wo

唔緊要啦

大家都覺得waiwai好西咁
但我越來越鐘意佢

點解今日兩點都未有重播睇?

咁希望大家搞清楚啦 ViuTv話今round係指定歌曲呀
根據個垃圾遊戲規則係唔撚一定要齋唱架

要pin

我覺得佢係太有主見 所以難相處咁
但未到格西令我反感 大把人西過佢

簽左保密協議唔可以劇透
論盡質疑佢話俾fans聽

大概係咁

係唔係佢錯都好
睇完個show對佢好反感

幾時到Timo要上fb live

Judas陣結他真係好乸悶
唱又悶
唔會買佢既碟，佢咁都出到碟，Dusty Bottle就要玩完，Jude都未出到碟、公平咩？

最新嗰集過左12點都未出嘅

講閪Judas豬閪性格閪
慧慧拍馬都追唔上
只可以講慧慧好獨立唔識同人相處係真既
同埋將心事放在心上
跨越左就會成大器

慧慧打手

可能佢又話小組表現好全靠我唱得好

好似慧慧個種我OK
小鳥依人型
但Judas著衫、成塊面、再加埋個閪頭
不了

係少既 viu想行kpop唔緊要 但要train都要時間

其實上round又話佢講太多，今round又話佢收收埋埋，想佢點？

人地kpop18歲當紅
造星啲人28歲先嚟玩 仲要甩皮甩骨

女團贏定唱家班贏個爭議4:6比或者一半一半
例如好多人覺得女團跳得勁D但又好多人反而覺得唱得好D
但藝術家組同3am可以話係10:0但反而3am贏先咁多人嘈

仲未有重溫

係 果round真係最有問題

屌佢老母

一陣又話偷雞又話避唱 而家搞撚清楚個回合啦
[size=6]指定歌曲[/size=4]
LM等對唱環節 希望有啦

點解之前聽豬突busking 都覺幾好聽 佢一上咗嚟就變到勁普通勁唔起眼 參加呢個節目係咪錯嘅決定

拎呢兩組一齊講 係因為各自都有一邊相對上比較有跳舞底 而另一邊係基本上話完全冇
但最後嘅結果 2次都係B組贏
如果個評審準則係一致嘅 點都應該係一次A組贏 一次B組贏先啱

有實力既年齡唔係問題既 但唔會行kpop路線囉
例子有susan boyle

我覺得無乜野

呢度水準太高 阿左班長呢啲全部唱家班出身

屌 契毛好撚柒呀咪撚出黎獻醜啦

因為人對聽覺注意力大過視覺掛
聽嘢好難避 但望嘢唔好睇未必好明顯望到
更何況香港娛樂圈依家接受到單跳舞就紅到咩

即係應該會女團加3am贏 因為dance battle技巧比較好
或者藝術家加唱家班贏 因為自選比較好 再加dance battle都有盡力投入

幾個鐘前話因為唱家班跳舞好投入俾佢哋贏 幾個鐘後話3AM跳舞好charm俾佢哋贏
咁係咪女團跳舞真係好唔charm藝術家跳舞真係好唔投入

出左重溫

睇埋咁咪要好夜訓

Ben Ig story 好靚仔

終於可以睇Dancer有冇料大支嘢咁臭串
唔好俾人睇死唱得麻麻但又夠膽睇唔起dancer
否則陳嘉茵一世孭住「Dancer」個名啦

佢中學歌唱比賽贏過cloud

cls 點解會係B1組贏

Cls谷德超瘦撚到唔認得

係咪得我覺得個馬拉Karen好難聽侮辱左B4組個名？
拎住上屆B4個名欺世盗名搵笨

A3組係最和諧最有愛既組別

唱家班但好難聽呢

咪係
講下心事就話人八婆
原來有主見就係八婆
其實班女會覺得大家都係參賽者
Karen又唔係成日出席但又要做大姐姐
上回合同Will爭論時，佢同舒文收聲wor

佢而家ig都唔update

而彭導仲要有意無意話網民針對B1
講真B3個NY同Mark都搶眼過Timo

I LOVE DILEYS

劍文

Dilys
Dilys
Dilys

黎蘊芝

阿左>慧慧>>Karen>>粉紅閪

嘉莉無solo唔評論

sor9Dilys BB 加油呀你好有觀眾緣架
我地睇到架

係時候重溫一次佢又懶又閪仲搵籍口

剩係Karen 呢兩場d鳩叫走撚哂都夠做老鼠屎放最尾

如果佢入左十強好多連登仔都會陽萎

明明我記得上年洋蔥繽紛樂大家好鍾意
點解今年會變左話班跳舞既避唱

寧願泰撚斯今場battle唱返Linlin
好過跳舞又做默劇咁

今round粉紅頭係唔錯
我覺得好過Karen

i think so
睇到佢有份參賽仲期待睇
點知原來份人咁樣

Kiki Cheung 都係啦
本身229之後幾討好

好似有人想要manson玩微博抖音既圖?

仲有偶像劇睇

但真正嘅娛樂圈真係一樣衰就可以直接收皮 就算唔靚仔靚女都要順眼
豬突屎又唔靚又唔順眼
當然豬突屎本身玩開街頭音樂 小眾化當然可以生存落去
但參加得全民造星應該係向大眾化方向 樣衰/唔順眼就同大眾化嘅娛樂圈無緣

似係隊友好唔開心衝入黑房呻 佢先陪Dancer入房
唔覺Sting Sting有乜大反應

劉玉翠拎過金像獎女配
之後呢？
Viu只係想要c9 fans

可能佢哋第一round圍內投票係投豬突屎 甚至四票都唔奇
但對面組仲kam先成功避過一劫

Iphone 7plus??????

咁大家可唔可以快啲唔反隻豬突屎

嘩 谷德昭瘦到好似有病咁 希望佢身體健康

如果有對唱2組邊面唱功好真係立即高下立見

如果用平時個standard聽，其實無一個參賽者係合格全部都好低質

算啦等第二朝辦公時間啦
肯定人哋收左工

睇得出佢同Mischa最好朋友
要subscribe,like ah Bee

林二汶
靚女焚化爐

講真Ah bee出道半年就更應該俾人磨練
judas兩年乜7都有啦，係佢自己仲唔進步
我寧願俾機會新人

仲要拍埋劇無眼睇

agger singsing都無講d咩

所以我都記得製作組同導師都話過藝人再出道 可能原本好地地 上完造星3突然好多人罵你

應該可能想做雙面人？

係Dilys 你罰抄100次啦

對唔住dilys bb

都唔黃 點雙面

B3 好好笑同KP傾個陣大笑左真係一嚿野

星星個陣好似講句 我俾人講開所以冇乜所謂
我諗佢本身就係一個dancer 俾人叫artists 至奇

計左你抄左1次 個99次你差住我先
再犯就再罰抄1百次+還埋呢99次

聽左陣fb live
其實話阿拼要攬攬抱抱都幾牽強
導師同節目組都唔知當時人地的家事
各種原因加埋喊下都俾人扭曲成咁

我祝阿拼家人早日康復

要以正視聽

好多年前啲人問佢係咪病左
佢話因為跟左營養師

好唔鍾意waiwai
麻撚煩性格閪TB

Waiwai咁都叫閪
有主見就係閪

少數我唔反感既tb好過judas好多

知道正式加入dilys打手

timo做乜撚野battle乜鳩呀柒頭

跟到好似營養不良咁喎不過冇事就好

睇完成集都唔撚明屌

付出最少時間嗰個話人徙佢時間喎
俾我都開火啦

請咁多唱歌評判 但冇人識睇跳舞
咁dancer自選揀跳舞嗰啲死撚緊

契豆都幾型

係
大家的時間都好寶貴
又無得返工
個比賽又燒錢
排練要俾錢，studio、排舞室、的士錢返屋企通通都係錢

以為佢地會揀alan...
估唔到會係tmax...

咁樣講得 姐係一定有平手最終回啦

岩岩睇完
其實我幾鍾意a組時代巨輪隻扯線公仔舞
不過今次評判全唱家班

下集Manson個組對ansonbean

屌 楊寧快d收皮啦見一次憎一次

想俾個正評
Mishy
派口罩俾天水圍街坊
貼地

心照

今次小組賽暫時比上一輪有可看性
未有災難性表演
可能聽晚就有災難

我都覺得幾好睇
但佢地真係有因為跳舞而miss左唱歌某d位
同埋時代巨輪呢首歌係想佢地爆多d 又好似無乜

片尾見到個小新係到屌人佢有咩資格

佢地個組擺明係溝通出事

我諗今次Manson又輸一伏

上次成team輸的確唔抵，不過呢次佢同Travis帶住三個弱智，點同夾慣夾熟左嘅B3打

人同人相處點都會有
一定有人從中作梗
挑是非
女人堆好難無是非
上輪女團無爭執係因為大家都忙同埋大姐姐照顧小妹妹所致

到今個全女班大家開始混熟
有人無完全付出晒所有
就自然比下去

我都覺得幾好睇
好睇過上輪Lin lin
泰倫斯跳舞幾好睇但把聲
Sing sing同泰倫斯都唔算爭拗
算係咁
如果唱個part做返好唔會輸
係有心做的

睇B3跳舞已經無得輸
旨呈還好
小新再加Judas
幾把男人聲再加一把不男不女

又要對住彭導打j 喇

佢回應論盡啲語氣, 十足十啲藍絲咁
又叫人拎證據, 又話其他人都係咁

明明係馬拉karen起晒鋼鬧人浪費佢時間先
waiwai先開始駁佢, 咁都麻撚煩?

岩岩睇完最新一集
呀wai wai唱頭尾好穩好好聽
但我覺得谷超講得好岩
佢個暗黑笑over左 有啲造作令人岀戲

另一組真係不予置評
輸9硬我覺得會係兩條仔入面foul一個
Miss chan chan點名讚容海恩 應該唔洗走
谷超讚JD百忙中都抽空俾eye contact, safe
又話見到一個比較專業既dancer同幾個唔專業既跳左場舞，assume個專業dancer係星星 佢都應該safe
John個下走音，有d危

真
啲藍絲每次回應831 陳彥霖 周梓樂
就一定問人有冇證據
再將個責任推落其他人身上
跟手再鬧返人講嘢別有用心

谷sir竟然話佢地係dancer
台後又嬲喇

Dancer直頭五雷轟頂啦
好嬲好嬲

百忙中抽空嗰下真係笑咗

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
泰倫斯（負責揸咪怨婦弟）
Manson（大家接受現實）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）

但今次主打唱歌 可能唔駛跳舞
如果係咁 應該manson 加travis 企係到都蠃

咪係想學produce101又學唔足
唔知邊到抄下個到抄下就整左個賽制成日都有問題既節目
整體黎講應該係要跳唱皆備既
但某一round可以比參賽者自選鬥舞鬥唱鬥rap其中一樣 比佢地show下個人pontential

其實二汶真係唔適合做導師，
佢無提升到班人既能力，
如果就咁望一望俾意見，
講真jojo肥谷會更加好，當然佢地睬你都傻

雖然我都幾鐘意二汶
但暫時真係見唔到佢點幫班參賽者

戴口罩係邊個

Bee
佢都出左局啦

聽得出有幫佢哋執唱歌
如果唔係應該更災難

覺得佢評得好好，miss chan chan都係
就算踩之前都會講啲好嘢先 無咁hurt
好似今集咁，講完笑之後就認真mode話睇唔到星
又中point，之前有啲評判講嘢太harsh
我記得第一季個死長毛
講嘢真係完全唔理人感受

Christine g持區

同連登主流意見唔同
個人意見真心唔太中意waiwai

Same 兩round都同人唔夾
佢本身點會冇問題
覺得佢係啲自我中心嘅人

覺得係john同泰撚同票
但根據vincent張劇透圖，應該係foul走泰撚

Same

睇完即刻入嚟討論
好鍾意JD嗰組扯線公仔
扯線公仔嗰part最吸引到我係JD
佢做巫師做得好好，好有質感

廚師雖然don’t know doing what，加返d道具會好睇好多，如果有多次機會想睇進化版

容海恩冇咁黑人憎，不過支那人係原罪，所以想out走佢
暫時睇到容海恩同第二組人夾都冇咩問題，佢離開bingo可能關隊員事

全女班組，好撚煩
一開始又話好夾，全女班goodgoodgood,結果又嗌交又成。waiwai 提出問題啫，錯不在佢
屌！粉紅頭幾時走！成個指定歌曲表演好嘈好煩

可能太似Ellen, 好多人都會偏心想佢好

其實全女班果組鬧交果陣 粉紅頭同左句野係同waiwai定karen講

呢到都係得幾個人keep住幫佢話鍾意佢姐
我就對佢無咩感覺

可否foul走梁文禮做評判？
同埋唔洗咁多大頭影佢

態度好似有問題，個格

same

搞乜鳩終極生死戰
即係又準備強行2:2
大家無謂咁認真

扯線公仔一開聲就唔撚掂嗰吓大獲

廚師嗰part就眼高手低，我估睇咗上round 方方嗰組諗住參考吓人，點知本身無message 又無能力去做靚個presentation

5個評判
john x 2; 泰 x 2
唔知仲有個投邊個呢, 三個女表現都OK

係喎我都想知
阿左似望住waiwai
粉紅頭應該望緊karen

果個長毛黑口黑面

對佢無乜感覺

黑口黑面都算
把口賤嗰度衰

4p is awesome 都仲接受到
但到今年都用微博就真係...
好失望呀

有無人覺得彭導好似識多d人，
自己唔叻既領域會搵到fd幫手教B組班學生，
例如搵到何丙（音樂天才+大監製）、勁排舞老師（幫手排桃色冒險/3AM）
二汶好似太由得班學員自由發揮lol

佢都有佢嘅問題啦
不過睇完兩round
覺得主要問題係出喺隊友身上
佢只係講事實
可能太直接真係唔係人人受到

初選果陣已經覺得似

阿左化完妝個樣都唔差 又唱得

執下面部表情同修下條眉應該唔難紅到

接受現實啦
本身睇造星3就係想睇佢同ben，宜家要放棄佢了
希望ben唔會俾人追擊啦

ben好似都有玩支那節目

但兩round其實其他組員都有責任而唔出聲咋喎

唔係講緊粉紅頭咩

咩名

有呀 跳骨折舞

吳漢邦 導演嚟

條眉先係賣點

係
講真話就變咗唔討好
Tmax都係咁
不過Waiwai比佢激動
我覺得都人之常情
Tmax冷靜過頭

唔係講緊karen咩

Karen啦
大家都覺得Karen有問題
係Waiwai第一個提出就做咗箭靶

無奈係好多人吹奏

好得意

幾個TB都好討厭下

覺得佢地個組都係正常討論 大家都係想表演好 無單單打打 有咩都拎出黎講

個訪問佢好得意

支那01 慎入

狙擊list 見

其實二汶都識好多人
但出唔出面搵人幫手又係另一回事
可能想催谷學員發揮小宇宙掛

可能覺得無料就走啦

可以參加埋口罩小姐

一路覺得佢啲正面形象都係包裝
邊有人抑鬱去耕田會set個cam拍自己

點解個個都話waiwai似ellen loo
waiwai好似成日嬲9咁，太硬頸，雖然樣貌同唱歌都唔錯，
ellen連就算情緒病都會笑住出鏡/上台，唔會咁樣黑面/鬧人，好專業，抵佢at17到solo都咁有觀眾緣
實力仲差好多皮

利申：唔關t唔tb事，我自己係豆腐婆

Kp仲識欣宜
佢帶judas架話可以重拍富貴逼人2020

屌你老味

diu LOL
睇欣宜做29+1覺得佢嘈撚到仆街，
毀左成套戲

依個想睇

好怕佢哩種偽文青

屌你樓上班人 劇透要四重加密呀

支持，即刻foul Judas,等佢去開戲啦，夠晒突破

噚晚無睇半集
點解jojo會出鏡幫a組

二汶都有梁祖堯啊

呢條橋真係幾有趣

我要帶領千軍

外援

根本田中小新pre-round就唔應該存在

我都唔覺得佢似Ellen
咁我覺得佢嬲嗰啲位都合理
圓滑同直接出聲兩種處理方式我覺得都有好有唔好啦
如果Ellen以前將情緒釋放多啲佢會開心啲嘅話我寧願佢唔好咁死頂

但睇左咁多集又唔覺得Karen有咩大問題
反而性格傻更更幾討好咁

KP話timo call out 班評判出嚟battle好明顯係講笑啦

平心而論 呢句真係似講笑
係佢個人本身乞人憎姐

清要落地獄了

佢應該同班後生玩唔埋
其他女9up嗰陣佢就覺得係嘥時間唔認真

馬拉karen經過今round都冇乜留低嘅意義
比阿左處決埋連成個比賽最唱得嘅都唔係
遲啲仲有牙cloud出場

希望阿cloud醒醒定定唱好d
好想繼續睇佢

Cloud我都期待
上round冇咩機會發揮
想聽佢唱多啲

俾付出時間最少嘅人話我嘥時間
我堅會嬲

我從頭到尾都唔明點解個個話佢似ellen
除咗都係女仔短頭髮
冇囉

睇返之後回覆佢自己又話劇透最大問題，而唔係邊個劇透，所以亦無必要指向任何人

都唔知係邊個一開始反駁話其他參賽者劇透咩？
仲催人出黎回應，人地回應左就打圓場spin去其他野

其實根本無回應過自己有無劇透，只係話其他人有劇透，fans有渠道知
問論盡音樂有無佢劇透證據，咁你又有無其他參賽者既劇透證據先？

同林鄭一樣咁鍾意語言偽術

其實佢唱到走晒音，把聲又造作，
家陣靚仔大晒

原版：

我愛小明

佢係有個人特色
但音準極差

邊度靚仔
我愛小明 too

都話佢兩個太貪心

呢首好多人挑戰過都失敗
根本就係度身訂造比小明

田中都叫好嚟好去
小新真係燒走曬佢啲觀眾緣

下個post名可以加埋佢個名

豬突屎真係影鳩衰哂啲TB, 仆佢個臭街

利伸: TB

幾似果個石天欣

田中個round其實佢表現ok，可以做搞笑gay佬，rupaul drag queen 個類，又同組員相處得幾好, 我會用佢換走粉紅色頭。
小新同alan格衰係最應該走，唱到走晒音，逼死T-max竟然仲留係道

岩呀 tmax有前途過哂佢地啦 心諗

真 至少田中走左都贏左態度
大家覺得佢哋俾KP kick走都堅持同KP say sorry係幾打動人
小新係輸哂
同隊友夾份投票踢走隊入面實力最高個一個 仲覺得自己投佢冇問題

呢句係講笑
但加埋前面搞是非想玩走Kiki
所以令人覺得佢仲黑人憎

今晚仲疑似鬧交

其實唔洗成日紅色大字啦

佢要反駁淨係講句佢冇劇透就得了
打咁大段野睇得出佢D態度同節目show出黎既一撚樣

講笑都要睇環境，依家擺明係無禮貌又自大

唔通preround兩藍但無導師爭入組，又可以講笑咁話callout佢兩個出黎battle？

夾份應該做唔到既
果一刻分哂五批人點夾
但T Max點出成組人既問題係冇錯架
佢講出黎都係好好語氣

外國D真人騷有兩樣野佢地無條件做，一個係會安排合宿去練習，同埋會上堂咁去教唱教跳。

個小新gay得黎性格又唔討好
又唔係靚仔Gay
又成個公主病bitch咁
唔明黎做乜

死肥婆係要歧視靚女有咩計

我屌 笑左出聲

啱啱先發現今round契毛同odiu同組會唔會爆炸

同類，可能會好fd

琴晚兩組個劇本都係鬧交
期待佢哋

雷達彪

尋晚嗰啲鬧交似係夾硬放大好等多啲人討論
Timo Odi嗰啲就真係一地花生

放大d等多d人睇到

想知論仆街邊個高手啲

題外話
如果alina都係b組
佢可以同卡文 odiu kiki 一組
成組都係閪女人

卡文都係西女人？就咁睇個節目佢好似冇乜特別

卡文同odiu都好閪
分別只係odiu乜都係電視上講
卡文都有怨bingo成日換人
但佢喺啲報紙訪問
陰啲陰啲咁講

我欣賞Odi夠直接㗎
但冇咩自知之明
同Candy一樣

所以kp話佢未夠班係真
不過我覺得佢如果盡力做都唔係太差嘅
講真 真人騷就係要有呢啲先好睇

B1組 卡文 vs kiki

係，如果睇到佢成長會好感動

Alina同cloud 一組
等睇cloud頂唔順嗰閪女人

小新屌鳩成組

原來做和事佬
仲以為佢係同人鬧交

藝術家小新

好好笑啊
成個方式似爛仔

咁睇佢又屌得幾岩

咸魚青菜
各有所好

唔鍾意唔好踩就可以

佢金牛女黎架
固執
但都係為件事好
因為佢其他組員唔聲唔聲總要有人出聲

想睇tb係咪又做freerider

響cafe笑咗出嚟

成日覺得班長好似呢個emoji 👺

側面係有少少似初出道的Ellen

畢竟慧慧都唔係專業的藝人
自超級巨聲真空左幾年
At17由十幾歲就好獨立，自己建立所有野

其實慧慧嬲個d位都正常
大家都付出咁多但Karen少練習仲要做大家姐
條數唔係咁計

擺明閪女人喎
啤撚實Odiu
眼神想屌撚死佢咁
到入左同組
卡文個假笑世界級閪喎

再之後比人發現兩個已經互unfollow
先偷偷follow返
Vincent走個陣卡文邊喊邊搵鏡頭
樣又假格又假

又諗起有巴打話佢著校服好好砌

同埋佢有玩抖音微博

其實去九展捕住就知有乜人入圍

係咪得我覺得manson唔靚仔？

想知4p is awesome 係咩事

youtube 一search就有

agger 成個氣氛咁融洽
可能大家都覺得有d野既 但無人想篤爆個波波
點知佢講左個事實出黎 karen又逼住面對
tmax應該都係衰呢樣

嘩屌
即刻unfollow

一早unfollow咗
佢一出場個陣比人感覺都神秘又與世無爭咁
又話耕田又話盛
一follow佢ig就覺得too much 覺得好假
上年六月後仲用微博 真係不了

cloud有gem feel
想睇佢唱gem歌

同埋契毛真係無乜實力
態度性格又麻麻 不了

Agger

唔靚仔
但有滿腹才華

想睇佢認自己錯唔會再賴三賴四
好好學習
如果佢改到應該會多好多fans 佢其他野都無乜

屌 而家無咗指定歌手合唱？
畀人偷雞 兩round都減少唱歌內容

想知好好砌係邊個講想睇返
btw 佢樣身材係討好 但一睇就知佢識扮野

其實點解佢叫孔仙洲性器

印象中唔止一個巴打講過
分開幾個造星討論post
但我save左一張咋

學校入面萬人斬啩
我都想知

大家都mk過
不過想知佢係ischool出身定咩 做咩係咁講英文
估唔到比佢搵到偽文青條路彈起左
zeno個種mk正氣好多

造星2唔係30強先？

真係要加把勁苦練唱歌跳舞

40

計埋mirror？

呢啲鳩up得啖笑
不過佢身型正睇都睇得出

有無人知道花姐契仔Ansonbean拍過Yuu個mv??

1:19 左下角
1:26 中間果個
1:49 都唔明點會有人話佢靚仔
1:54 左下角
1:59 中間

嘻小瓜

又真係幾似嘻小瓜

當有好多故仔聽囉
不過唔止一個咁講就會覺得個故仔愈黎愈好睇

小賴

一黎佢無否認自己有劇透
二黎佢第一下就拉其他人落水，推哂責任比人
佢話人無證據證明自己有做，但自己又一樣無證據咁話係其他人 (佢自己都話係聽返黎)

真係想知佢係參賽者入面係咪犯眾憎，連同組個阿bee都同佢無交流

最後論盡音樂都有同Judas道歉
個page都炒車
但有fans去得支持就99%係自己爆響口
班師奶唔洗煮飯咩

諗緊廚師表演啲刀刀叉叉聲係邊個編
二汶最叻percussion

唔會係jo掛
真係好驚嚇

其實一直係佢自己起哂剛
人地個句係話「係咪代表佢有劇透」，唔係話佢有

況且都係個句其實佢自己無否認，同埋洗唔洗拉其他人落水，想其他人比人屌？

佢仲夠膽死話viutv影佢懶個d係剪接技巧
個事實係你俾咁juicy的一面人睇
連扮都唔扮個下勁

唔管理好自為之的形象

頭先睇左Judas個ig
佢同阿Bee睇張敬軒同場合照

小新幾高

仆街差啲笑到噴飯

我乜撚野啫你地
Judas坐得好核突
大爺

想睇

呢個好笑

小瓜恰埋咗眼未？

唔係

睇返KP ig 好掛住vincent

冇source我話屌過花姐同kp都得啦

似18幾 travis就17幾？

Btw 阿mark上年聖誕仲去深圳玩
原本覺得佢幾有義氣 見佢投暗票嗰陣喊到好淒涼又唔想寫名咁 跳舞又唔錯
但見到呢個ig post嗰下 咩好感都消失曬lu

呢個時勢仲返大陸 仲要冇罩

Btw 聖誕樹就幾靚 但個地下勁污糟 真係得支那啲商場先會咁 硬件幾靚都好 周街垃圾

舊年聖誕香港打生打死
仲返大陸
離地
雖然係人地人身自由
但無人開心得起
舊年與今年聖誕都沒收左啦

Vincent 真係好正

嗰陣打到咁 其實係0節日氣氛+日日都唔開心 稍為有關心下香港嘅都會盡量避免出歡樂post 佢去支那玩不突止 仲要出埋post

呢d會有咩source
又唔係個個會好似肥馬咁比人拍片
有都要睇下有冇朋友share

再者
容祖兒塞春卷都冇source啦
咪比人叫足咁多年春卷

痴線

可能有mon post
有人話阿Bee同佢冇交流
但平心而論阿Bee youtube條片係有影到佢同judas傾偈

失望x2
前排unfollow 咗ig

依家全程投入撐Zeno

好想繼續睇佢

個事實係Judas好好醜醜都係前輩
多個hi bye friend
好過多個敵人
Friend唔friend到係後話

希望viu會揾佢拍多啲野

有jojo 睇住即刻勁左

咁呢d無謂幫人讀心
幕後既野我地冇可能知哂D人fd唔fd
Ben都有去Judas留言話佢好努力
然後我地係度話Ben都係比面人其實又冇意思
但我地做觀眾既就係base on節目show出黎既畫面去judge
佢地班參賽者join得呢個比賽都應該知道會咁

之後係咪會有埋醫生？

佢會建議大家休息

扮得好似

preround攞住個結他，好似好勁咁，入左組正常邊個叻就邊個負責個樣野
結果比賽由其他組員彈結他都唔比佢彈，柒到

咁好心收埋支結他，唔好攞出黎

放啲雞柳喺藍莓上面係想點

舊年打生打死仲可以走返支那 食屎狗

推

牙king

[url]唔知manson入唔入到十強呢[/url]

等睇odiu同條毛

到底造星三有幾多個係黃
點解好似個個都玩微博上支那藍到護旗咁
同上季幾大分別

Kiki?

後排小新隔離係鳩毛同虰悅？

道出真相
如果是Ellen一定俾佢彈Lead guitar
但佢連第二把結他都談唔上

客套話
不過算啦，造星贏左冠軍都唔代表乜
做朋友唔一定做到好組員

慧慧、Mishy係黃
見慧慧有like反黑警的新聞

應該咁講50強記者會
Manson,劍文都有solo
佢無份

呢度最憎嘅timo odi 契豆都有喺ig follow立場 蘋果連登

另外粉紅頭深黃大家都知

黃大哂咩臭格呀嘛

好似係

左左

真心咩但唱歌都走音。。。

4p is awesome

粉紅頭應該都係黃
同黑警前夫離婚

幾時有走音？有冇認錯人？

邊度走過音？

怒屌組手足,描撚好未!!!!!!!

pre round唱唵嘛呢叭咪吽啲音咪周圍飛

唵嘛呢叭咪吽 練習同節目高音位都走
好奇係咪得我一個發現
本身睇好enjoy ，但佢高音fail。。
仲要明知練習時已經唱唔到 都要堅持係節目唱呢首
難道我真係要求太高？ 完整唱到一首歌我應該做左fans了

木耳表示聽唔出

唵嘛呢叭咪吽
罰你聽多次「明天會走」「如魔成佛」

@yup#

開波

係咪無錢無到
請唔到歌手合唱？

不雅用語

好耐無試過追電視估唔到竟然係造星3

谷德昭 瘦到咁

look at me look at me

夠鐘睇阿左

MCC厚道得嚟又中肯，不服來辯

快啦回帶閪

終於live

左派浦頭

快鳩D啦
成鳩日回帶

又鳩叫

KP個樣

放低你嘅武器

Karen好嘈

好彩唔洗返工

又回帶一節先

馬拉KAREN好能煩...

咁係好睇

唔識陣bass

夾band

Karen真係除咗識高音就冇用

好嘈

Ban咗佢算啦

晚晚追住屌嗰種

ban

阿左真係正左好多

好鍾意嘉莉同左左

左better

好似鳩叫

做乜9

又係眼高手低

Rotate打排球咩

彭秀慧好直接

唔識彈點夾

馬拉叫完未

KP so qq

點解要揀唔識嘅嘢做

妹妹

學兩個禮拜上台咪衰過小妍

呢個識玩聲樂

又可以cap kp圖

kelly 好似成日冇發揮

KP

好撚樣衰

好過二汶

何秉舜

何丙

大件事喇

沒有主角 只有合作

七個黑人問號

呀左好撚樣衰，成個清潔呀嬸咁撚樣

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (85) 鳩mo問候區 Call out battle

又CM又何丙

kp真係好正

CM: 放低武器

hobing

好撚似二戰啲火焰噴射器

屌 cap wiki

wiki

何韻詩阿哥？

何秉

嘩何炳

Hocc呀哥

何丙呀

上次有對比karen即刻露底 但要係比個妹妹超越

係呀